[祝福］小肥公開台灣男友身份

大文豪

邊個攻？邊個受？

gay

一樣style既喂？
btw祝福 小肥
同路人嚟，大家可唔可以收下把口

小肥似係受

邊個係1邊個係0？

是1也是0

小肥扮佢扮得幾似

(SIU人FAT)

一定成日瀨屎

好勇敢

咪咁無知啦

孖生？

一睇以為睇緊皇阿瑪

*黃

男女情侶有時都玩啦，你喺街上見到情侶係咪第一時間諗個女仔有冇成日瀨屎

點樣啊又

互攻 互受 無分彼此

只想去為你
完成時光機器

咪諗埋呢啲野啦

祝佢地幸福快樂

Push

仲以為佢男友係C君或者快必

支持

個陣好似有人傳過大文豪係BI

你講自己？

小肥個吹火咀 兩分鐘內必爆

真係好似志銘同狸貓

祝福小肥
香港大把人支持你地

大文豪鳩up咋話

same
呢啲係咪gay couple最常見既組合

屌

你係啫傻鳩 唔代表人係

大文豪有gaydar
都係gay嘅

我攻你守記得你都默許

支持小肥！

淪為鹹過寵物

恭喜

人人能超越時間生死

其實佢哋係咪couple

CLS

好勇敢，加油💪🏽
支持你！繼續唱好歌！

第一下都係咁諗

話唔係你都唔信啦

well said😂

你講左重點，男女係有時玩，男男係時時玩

唔係wor, 狸貓d vlog 有另一個男友人經常出現

你話大文豪唔係bi我都唔信

其實我都唔明有咩好笑

十對情侶有誰捱得下去

好開心可以做台仔可以結婚 好幸福

寧願不執著暗戀多麽好
如當初望見情敵便憤怒

唔知佢係咪用gay佬既心情唱

所以好好笑？

同路人？小肥唱奶共歌㗎喎

俾你隻販狗呃到我一個正皮 你好嘢

祝幸福快樂
做人最緊要開心

支持，祝福

仲聽佢《睡前服》隻碟

其實真係幾好笑

屌
忍唔住笑左

原來高登歌已經成7年前

死基佬

比比鳥又幾搞笑

是1 0

我一睇都以為係 嚇死

呢個好笑，小肥唔係slut，所以要寫siu fat

也用賓周

邊首歌

共同家園 youtube有得聽

Quote from 某登

頭條日報
為了配合粵港澳大灣區的發展，有關方面特別製作了一首主題曲《共同家園》，宣傳和推廣大灣區未來發展。而在後日在紅館的《粵港澳大灣區青年共同家園 慶祝香港回歸二十一周年晚會》上，將會首播由眾多影視紅星，包括容祖兒、李克勤、譚詠麟、許志安和林峯等合唱的該曲MV。

鄧智偉作曲、向雪懷填詞，唱好大灣區未來發展的主題曲《共同家園》，邀請到多位粵港澳歌影視紅星合唱，當中包括容祖兒、李克勤、譚詠麟、劉愷威、MC Jin(歐陽靖)、許志安、林峯、徐智勇(小肥)、陳慧敏、李聰、呂方、Robynn & Kendy、JW(王灝兒)、Tia(袁婭維)、吳業坤、側田、林欣彤、周麗淇、王祖藍、林夏薇等合唱，並由曾志偉和樂易玲為歌曲的策劃顧問。

《共同家園》的MV將會在7月1日，在香港體育館舉行的《粵港澳大灣區青年共同家園慶祝香港回歸二十一周年晚會》首度播放，該歌及MV亦會在翌日開始在各大平台播出。

你想入佢定畀佢入？關你撚事咩

人地同邊個拍拖開心就得啦

重點係小肥快啲唱返多啲歌

四粒睪丸...

萬種招式

邊間教會

利申 我一向尊重gay 鬼叫佢奶共

周柏豪咁樣得埋黎

兩年前都大把港豬上大陸啦 咁宜家想點姐

夫夫相

佢有出黎遊行喎
點解釋？

撞樣

祝福

祝佢地幸福

成個渣哥咁

是攻

就背向我 不用麻煩

笑到急屎

又係屎萊姆啲friend?

又攻又守

女朋友夠窄就唔使玩屎眼
女人無前列腺, 插屎眼唔似得男人咁會有高潮
基本上同口交一樣, 只係為咗令男友開心

on9當有趣

無女都仲要大聲講無知到

同type架喎

Btw 祝福兩位

只想去為你完成時光gay器

著nbhd

真係咁多女玩屎眼咩

好似

佢舊年有去71遊行
佢自己都話而家應該返唔到大陸做嘢

2年前連登仔仲飲緊喜茶食探魚啦
唔係話幫班偽人
不過唱維穩歌只係俾面派對
佢哋應該冇諗咁多

史萊姆

熊出沒注意

快啲出新歌啦小肥

係咪要比全世界知佢係基？

講開藝人
其實軒仔都係同路人嚟
佢雨傘講到明因為支持學生屋企人俾人警告
佢已經唔可以再講野
但因為佢公司PR用佢微博做護旗手
就話佢係藍
好撚慘

屌你老母乜撚嘢態度

香港地好少top

駁吾刀

Gay閪學人屌老母？

死基佬圍爐post

成個post都有屎味

呢句真

志銘係 gay既咩

好撚樣衰囉

蓮燈仔話：手足冇屋企人咩？手足唔洗搵食咩？冇捐身家，冇日日屌共匪，冇出嚟擋子彈就係藍

邊個話男男係時時玩
你試過？

一樣樣 恭喜晒小肥要幸福

基佬果然智商低啲

攻要守不顫抖 路仍必須走

睇過佢哋拖手唔似

好有勇氣

兩個好似樣
Btw 祝福

狸貓唔係同一個叫肯肯嘅熊族同居咩

基佬肥我鐘意你
就算d人歧視你我都唔會
好鐘意聽你d歌

男孩令你 爭扎在不安間

祝福小肥

好sweet祝幸福💛

終於有個唔係盲嘅人 感動

恭喜移民台灣

射到上額頭

頭髮邊度剪？

咩撚嘢叫做吹火嘴

想join 咪出聲囉

基佬

呢張相似納豆

哈哈個爐都圍得幾大囉

技安, 野比老豆. JPEG

你咁講男女夠可以唔玩, 你都戇撚尻.
係呀, 柏拉圖呀屌你老尾死基佬

"因為佢公司PR用佢微博做護旗手"
你自己 FF出黎???

互攻😃

可能兩條死基佬互含呢

信就信
唔信就算
我冇乜需要同你拗

路過 其實你都搞錯一樣野 就係佢冇做護旗手 護旗係個個大陸國旗post 佢冇po過

thanks糾正

其實幾鐘意佢D歌

可惜佢唱極都唔多紅

好撚憎基佬不過平時出到去見到基本上都禮貌尊重唔會講咩但好撚憎啲基佬逼人地接受佢好似唔鍾意搞基就好落後咁全部都自我中心到仆街根本心裏面都係想人認同佢

讀寫障礙？

關你撚事

閱讀障礙？

古人呀？打咁多字唔打標點

支持小肥！唱live穩定到癲，仲要係黃

明就算啦......你而家改DSE卷咩

屌你老母臭閪

肛交到出血🩸

有幾多人 能擋風急雨水

祝福小肥
加油

我夠話佢投共, 反正佢全家都黨員
信就信
唔信就算
我冇乜需要同你拗

全家投共但7.1 行街
哦

關人撚事

Rose ma 做雞床照流出